<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv>
<!-- Example file. Note that xmltv adds reference to dtd which is removed here. -->
<tv source-info-url="multiple" source-data-url="multiple" generator-info-name="XMLTV" generator-info-url="http://xmltv.org/">
  <channel id="jim.telvis.fi">
    <display-name lang="fi">JIM</display-name>
  </channel>
  <channel id="kutonen.telvis.fi">
    <display-name lang="fi">Kutonen</display-name>
  </channel>
  <channel id="liv.telvis.fi">
    <display-name lang="fi">Liv</display-name>
  </channel>
  <channel id="mtv3.telvis.fi">
    <display-name lang="fi">MTV3</display-name>
  </channel>
  <channel id="mtv3ava.telvis.fi">
    <display-name lang="fi">AVA</display-name>
  </channel>
  <channel id="nelonen.telvis.fi">
    <display-name lang="fi">Nelonen</display-name>
  </channel>
  <channel id="sub.telvis.fi">
    <display-name lang="fi">Sub</display-name>
  </channel>
  <channel id="tv1.telvis.fi">
    <display-name lang="fi">YLE TV1</display-name>
  </channel>
  <channel id="tv2.telvis.fi">
    <display-name lang="fi">YLE TV2</display-name>
  </channel>
  <channel id="yleteema.telvis.fi">
    <display-name lang="fi">YLE Teema</display-name>
  </channel>
  <programme start="20160304210000 +0200" stop="20160304220000 +0200" channel="jim.telvis.fi">
    <title lang="fi">Grillit huurussa</title>
    <desc lang="fi">Kausi 1. Jakso 3/12. Pohjanmaan mitalla. Koko kansan hauskuuttaja Sami Hedberg keikkailee Pohjanmaalla ja käy herkuttelemassa Seinäjoen ja Lapuan grilleillä hiihtäjälegenda Juha Miedon eli Mietaan Jussin kanssa. Kotimainen realitysarja. (41')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304220000 +0200" stop="20160304230000 +0200" channel="jim.telvis.fi">
    <title lang="fi">Firmat kuntoon</title>
    <desc lang="fi">Kausi 2. Jakso 16/18. Kyltymätön kylttimies. ASL Signs valmistaa kaikenlaisia kylttejä, ja marginaalit ovat hyvät. Päällekäyvä ja itsepäinen omistaja saa kuitenkin Marcusin varpailleen. Amerikkalainen realitysarja. (43')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304230000 +0200" stop="20160305001000 +0200" channel="jim.telvis.fi">
    <title lang="fi">Leijonan luola UK</title>
    <desc lang="fi">Kausi 12. Jakso 5/12. Koiria ja kiinnityksiä. Tänään leijonien eteen astelevat mm. huskyajeluja tarjoavat matkailuyrittäjät ja 18-vuotias Jordan joka keksi uuden tavan kiinnittää esineitä kipsilevyseiniin. Englantilainen sarja. (59')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305001000 +0200" stop="20160305012000 +0200" channel="jim.telvis.fi">
    <title lang="fi">Leijonan luola UK</title>
    <desc lang="fi">Kausi 12. Jakso 6/12. Kaikenlaisia keksijöitä. Leijonat kohtaavat kaikenlaisia keksijöitä, muun muassa yrittäjän, jonka pöytä säästää tilaa pihalla, golfaavan parivaljakon, jotka ovat kehittäneet uudenlaisen tiin, ja miehen, joka on kääntänyt sateenvarjon ympäri. Yrittäjien joukossa on myös pyöräilykypärää kauppaava monimiljonääri ja tiipiitä käsityönä valmistava yrittäjä. Englantilainen sarja. (59')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305012000 +0200" stop="20160305015000 +0200" channel="jim.telvis.fi">
    <title lang="fi">Australian rajalla</title>
    <desc lang="fi">Kausi 8. Jakso 1/20. Valheella on lyhyet jäljet. Äitinsä kanssa Vietnamissa käyneeltä mieheltä löytyy huumevälineitä. Tapiokajauhoa sisältävässä kontissa on jotain outoa. Turistiviisumilla saapunut nainen kertoo epäuskottavan tarinan ja yllättää lopulta kaikki. Australialainen sarja. (23')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305015000 +0200" stop="20160305022000 +0200" channel="jim.telvis.fi">
    <title lang="fi">Australian rajalla</title>
    <desc lang="fi">Kausi 8. Jakso 2/20. Musta lammas. Vanha linnakundi Uudesta-Seelannista joutuu maahantuloviranomaisten tentattavaksi. Kiinalaisnaisella on mukanaan kolmen naisen passit ja seuralaispalvelun käyntikortteja. Australialainen sarja. (23')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305022000 +0200" stop="20160305031000 +0200" channel="jim.telvis.fi">
    <title lang="fi">JIM D: Salaliittoteoriat Jesse Venturan johdolla</title>
    <desc lang="fi">Kausi 3. Jakso 1/7. Ihmiseläin. Jesse Venturan tiimi perehtyy ihmisiä ja eläimiä risteyttäviin tutkijoihin. Kuka heitä valvoo? Ovatko he tosielämän tohtori Frankensteineja? Uhkaako ?Apinoiden planeetasta? tulla todellisuutta? Amerikkalainen realitysarja. (43')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305031000 +0200" stop="20160305034000 +0200" channel="jim.telvis.fi">
    <title lang="fi">Poliisit Norja</title>
    <desc lang="fi">Kausi 1. Jakso 1/40. Bergen. Bergenin partio tapaa tänään muun muassa tanssijoita ja kimpaantuneen ravintola-asiakkaan. Myös reilu rattijuoppo osuu kohdalle. Norjalainen dokumentaarinen sarja. (22')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305034000 +0200" stop="20160305041000 +0200" channel="jim.telvis.fi">
    <title lang="fi">Poliisit Norja</title>
    <desc lang="fi">Kausi 1. Jakso 2/40. Fredrikstad. Poliisi käy tarkastamassa, onko eräs rouva kunnossa. Lisäksi partio tapaa pahasuisen miehen ja omituisen kuljettajan. Norjalainen dokumentaarinen sarja. (21')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304210000 +0200" stop="20160304220000 +0200" channel="kutonen.telvis.fi">
    <title lang="fi">Wheeler Dealers</title>
    <desc lang="fi">Kausi 11, osa 3. Mazda RX7. Mike löytää Mazda Coupen, joka näyttää olevan moitteettomassa kunnossa, ja pyytää Eddiä tekemään siitä entistäkin ehomman. (Wheeler Dealers, tosi-tv, Iso-Britannia, 2014)</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304220000 +0200" stop="20160305000500 +0200" channel="kutonen.telvis.fi">
    <title lang="fi">Elokuva: Junakytät</title>
    <desc lang="fi">Toimintakomedia metropoliiseina toimivista kasvattiveljeksistä (Wesley Snipes ja Woody Harrelson), joiden välejä hiertävät niin kiinnostus samaan naiseen (Jennifer Lopez) kuin toisen aikomus maksaa velkansa ryöstämällä metrolipputuloja kuljettava juna. 103 min. Ohjaus: Joseph Ruben. Pääosissa: Jennifer Lopez, Wesley Snipes, Woody Harrelson.</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305000500 +0200" stop="20160305010000 +0200" channel="kutonen.telvis.fi">
    <title lang="fi">Chicago P.D.</title>
    <desc lang="fi">Kausi 2, osa 5. Perhehuolia. Kun Voight ryöstetään, epäilykset kohdistuvat hänen miniäänsä. Burgess joutuu yhtä yllättävän varkaan uhriksi. (Chicago P.D., rikosdraama, USA, 2015)</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305010000 +0200" stop="20160305015500 +0200" channel="kutonen.telvis.fi">
    <title lang="fi">Num3rot</title>
    <desc lang="fi">Kausi 4, osa 14. Shakki ja matti. FBI yrittää selvittää, kuinka jengipomo murhauttaa todistajia vankilasta käsin. Charlie käyttää lahjojaan muuhunkin kuin matematiikkaan. Erikoisagentti Sinclair tutustuu nuoreen shakkineroon, joka liittyy murhiin yllättävällä tavalla. (Numb3rs, rikosdraama, USA, 2007)</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305015500 +0200" stop="20160305025000 +0200" channel="kutonen.telvis.fi">
    <title lang="fi">LA Ink</title>
    <desc lang="fi">Kausi 2, osa 4. LA Ink tarjoaa tarinoita tatuointien takaa. Sarjassa seurataan neljän arvostetun tatuointitaiteilijan Kat Von D:n, Kim Saigh'n, Hannah Aitchisonin ja Corey Millerin työskentelyä losangelesilaisessa tatuointistudiossa. (LA Ink, tosi-tv, USA, 2008)</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305025000 +0200" stop="20160305034000 +0200" channel="kutonen.telvis.fi">
    <title lang="fi">Selviytyjäkaksikko</title>
    <desc lang="fi">Kausi 5, osa 7. Veden varassa. Kaksi miestä yrittää selvitä vaativista luonnonoloista vihreä baretti Joe Tetin erikoisjoukkokoulutuksella ja kestävyysurheilija Matt Grahamin shamanistisilla metodeilla. (Dual Survival, tosi-tv, USA, 2015)</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305034000 +0200" stop="20160305043000 +0200" channel="kutonen.telvis.fi">
    <title lang="fi">Isojalan jäljillä</title>
    <desc lang="fi">2. kauden jaksot alkavat uusintana. Osa 1. Vilaus isojalasta. Isojalkaa tutkiva kenttätiimi käy Minnesotan tunnetulla isojalkapaikalla tutkimassa siellä kuultua ulvontaa. Näkyykö maailman suurimmasta isojalasta vilaustakaan? (Finding Bigfoot, tosi-tv, USA, 2012)</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304210000 +0200" stop="20160304213500 +0200" channel="liv.telvis.fi">
    <title lang="fi">Kumman kaa</title>
    <desc lang="fi">Kausi 2. Jakso 7/10. Puhtaalta pöydältä. Ellu päättää hankkia todistuksen psykologian taidoistaan ja lähtee viikon intensiivikurssille. Anne yrittää pärjätä ilman Ellua. Ellun sijainen ei terveydenhoitajanhuoneessa ymmärrä Annen teehetkien tarkoitusta. Onneksi puhelin on keksitty. Kotimainen komediasarja. (24')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304213500 +0200" stop="20160304221000 +0200" channel="liv.telvis.fi">
    <title lang="fi">Kumman kaa</title>
    <desc lang="fi">Kausi 2. Jakso 8/10. Naiset rauhan puolesta. Anne ja Ellu päättävät viettää vaihtoehtoviikonlopun osallistumalla pyöräilytapahtumaan joka huipentuu Apulannan keikkaan. Sitä ennen on pyöräiltävä Hyvinkäälle asti. Anne ja Ellu odottavat innoissaan Tonin ja Sipen tapaamista ja miettivät Kumman kaa olisivat mieluummin. Kotimainen komediasarja. (24')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304221000 +0200" stop="20160304231000 +0200" channel="liv.telvis.fi">
    <title lang="fi">Akin ja Ritan rakkausdieetit</title>
    <desc lang="fi">Kausi 1. Jakso 8/10. Sohva saa kyytiä. Aki kohtaa tutun motoristikaverinsa Maken ja Rita laittaa Wiiwin pussauspäiväkirjan äärelle. Selityksiä riittää, kunnes Akilla menee hermot. Kotimainen lifestyleohjelma. (42')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304231000 +0200" stop="20160304234500 +0200" channel="liv.telvis.fi">
    <title lang="fi">Gigolot</title>
    <desc lang="fi">Kausi 5. Jakso 7/10. Tankotaituri. Nick saa huomata, että humalainen vedonlyönti stripparin kanssa tietää vaikeuksia. Vin ryhtyy bisneshankkeeseen pikkuveljensä kanssa, ja Brace on ollut tuhma poika. Amerikkalainen realitysarja. (24')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304234500 +0200" stop="20160305002000 +0200" channel="liv.telvis.fi">
    <title lang="fi">Gigolot</title>
    <desc lang="fi">Kausi 5. Jakso 8/10. Tuhmia tarinoita. Gigolot valjastetaan kirjoittamaan eroottisia novelleja naisille, ja valmiit hengentuotteet kuvastavat tekijöitään. Nick ilmaisee itseään myös valokuvataiteen keinoin. Amerikkalainen realitysarja. (24')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305002000 +0200" stop="20160305005000 +0200" channel="liv.telvis.fi">
    <title lang="fi">Sinkkulaiva</title>
    <desc lang="fi">Kausi 2. Jakso 17/40. Tänään Sinkkulaivalle astuu lahtelainen Marianna. Kotiäiti-tarjoilijaopiskelija Mariannalle romantiikka ei tarkoita viiniä ja kynttilöitä hienossa ravintolassa vaan pikemminkin jallupulloa lähipubin kulmapöydässä. Erikoistaidokseen nainen mainitsee itsensä nolaamisen. Kotimainen realitysarja. (21')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305005000 +0200" stop="20160305012000 +0200" channel="liv.telvis.fi">
    <title lang="fi">Sinkkulaiva</title>
    <desc lang="fi">Kausi 2. Jakso 18/40. Toni etsii rentoa ja rehtiä naista. Nuori mies on tällä hetkellä vailla vakituista työtä, mutta hän on luonut uraa Seiskan nettibloggaajana. Toni mainitsee paheikseen viinan ja tupakan. Jos unelmien nainen kävelee vastaan Toni aikoo mennä suoraan juttelemaan. Kotimainen realitysarja. (21')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305012000 +0200" stop="20160305015000 +0200" channel="liv.telvis.fi">
    <title lang="fi">Sinkkulaiva</title>
    <desc lang="fi">Kausi 2. Jakso 19/40. Tänään Sinkkulaivalle saapuu Anne-Marie. Kahden teini-ikäisen pojan äidillä on rutkasti asennetta. Anne-Marieta odottavat tulevaisuudessa lähihoitajaopinnot eli nyt lähdetään etsimään lähihoidettavaa. Kotimainen realitysarja. (21')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305015000 +0200" stop="20160305022000 +0200" channel="liv.telvis.fi">
    <title lang="fi">Sinkkulaiva</title>
    <desc lang="fi">Kausi 2. Jakso 20/40. Tänään Sinkkulaivalle saapuu Tanja, joka etsii naiskumppania itselleen. Tanja saapuu laivalle etsimään seuraa ex-tyttöystävänsä kanssa. Tuleeko kumppanin etsinnässä mustasukkaisuuden peikko esiin kun jompikumpi löytää seuraa? Kotimainen realitysarja. (22')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305022000 +0200" stop="20160305030000 +0200" channel="liv.telvis.fi">
    <title lang="fi">Polyamory: Married &amp; Dating</title>
    <desc lang="fi">Kausi 2. Jakso 8/8. Kohti tulevaa. Toisen kauden päätösjaksossa Chris, Leigh Ann ja Megan selvittävät välinsä lopullisesti. San Diegon porukka matkustaa suuriin seksibileisiin. Amerikkalainen realitysarja. (28')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304200500 +0200" stop="20160304220000 +0200" channel="mtv3.telvis.fi">
    <title lang="fi">UNICEF Live</title>
    <desc lang="fi">Tule mukaan viettämään unohtumaton ilta musiikin ja Unicefin tärkeän työn parissa! Mikko Leppilammen juontamassa kaksituntisessa konsertissa esiintyy mm. Jenni Vartiainen, Robin sekä Anna Puu. UNICEFin kutsumana Pirkka-Pekka Petelius sekä Anni Hautala pääsivät henkilökohtaisesti kokemaan maailman lasten tarpeen juuri Sinun apuusi.</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304220000 +0200" stop="20160304222000 +0200" channel="mtv3.telvis.fi">
    <title lang="fi">Kymmenen Uutiset</title>
  </programme>
  <programme start="20160304222000 +0200" stop="20160304222500 +0200" channel="mtv3.telvis.fi">
    <title lang="fi">Päivän sää</title>
  </programme>
  <programme start="20160304222500 +0200" stop="20160304223500 +0200" channel="mtv3.telvis.fi">
    <title lang="fi">MTV Sport Uutiset</title>
  </programme>
  <programme start="20160304223500 +0200" stop="20160304224500 +0200" channel="mtv3.telvis.fi">
    <title lang="fi">MTV Sport: F1 Extra</title>
  </programme>
  <programme start="20160304224500 +0200" stop="20160305011000 +0200" channel="mtv3.telvis.fi">
    <title lang="fi">Speed 2 - vaara iskee vesillä</title>
    <desc lang="fi">Toimintaelokuva Speedin jatko-osa, jossa pääparin romanttinen luksusristeily katkeaa kesken, kun muuan höyrypää kaappaa laivan. Ohjaaja: Jan de Bont, USA 1997. (120') Pääosissa: Sandra Bullock, Jason Patric, Willem Dafoe, Temuera Morrison, Brian McCardie, Christine Firkins, Michael G. Hagerty, Colleen Camp, Lois Chiles Francis Guinan.</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305011000 +0200" stop="20160305011500 +0200" channel="mtv3.telvis.fi">
    <title lang="fi">Eurojackpot, Jokeri ja Lomatonni</title>
  </programme>
  <programme start="20160305011500 +0200" stop="20160305021500 +0200" channel="mtv3.telvis.fi">
    <title lang="fi">Zoo</title>
    <desc lang="fi">Sitä miltä kuulostaakin. Kausi 1, 6/13. Rio de Janeirossa jengipäällikkö Silva kiristää Mitchiä ja Chloea keksimään keinon lepakoiden torjumiseksi. Jackson ja Jamie ryhtyvät kuumeiseen takaa-ajoon saadakseen takaisin Evan Leen sieppaaman Emosolun. Yhdysvaltalainen menestysromaaniin perustuva jännityssarja.</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304210000 +0200" stop="20160304233000 +0200" channel="mtv3ava.telvis.fi">
    <title lang="fi">Bodyguard</title>
    <desc lang="fi">Whitney Houston esittää romanttisessa kassamagneettielokuvassa laulajatarta, joka palkkaa itselleen tappouhkauksien vuoksi henkivartijan (Kevin Costner). Komeapiirteisen vartijan ja kuvankauniin vartioitavan välille kehittyy kuuma, vaarallinen suhde. Ohjaaja: Mick Jackson, USA 1992. Pääosissa: Whitney Houston, Kevin Costner, Gary Kemp, Bill Cobbs.</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304233000 +0200" stop="20160305000000 +0200" channel="mtv3ava.telvis.fi">
    <title lang="fi">Frendit</title>
    <desc lang="fi">Las Vegas ja kaikki on sekas, osa 2/2. Eräät nauttivat uhkapelistä sillä aikaa, kun jotkut joutuvat eristyksissä häpeämään liiallista karvankasvuaan. Amerikkalainen komediasarja kuuden ystävyksen yhteiselosta.</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305000000 +0200" stop="20160305003000 +0200" channel="mtv3ava.telvis.fi">
    <title lang="fi">Frendit</title>
    <desc lang="fi">Vegasin seuraukset. Rachel ja Ross heräävät muistelemaan, mitä tulikaan tehtyä. Monica ja Chandler etsivät merkkiä päätöksenteon helpottamiseksi. Jakso on omistettu Courteney Coxille ja David Arquettelle, jotka menivät naimisiin. Amerikkalainen komediasarja kuuden ystävyksen yhteiselosta.</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305003000 +0200" stop="20160305012500 +0200" channel="mtv3ava.telvis.fi">
    <title lang="fi">Valtiatar</title>
    <desc lang="fi">Valtapyrkimysten varjossa. Kausi 3, 6/18. Mary joutuu auttamaan Catherinea tämän valtapyrkimyksissä. Elizabeth yrittää kynsin hampain pitää Robert Dudleysta kiinni tämän vaimon juonista huolimatta. Claude yrittää auttaa Leithiä löytämään aviopuolison, vaikka he viihtyvät hyvin myös keskenään. Narcisse esittää Lolalle hämmentävän toiveen. Kuka sen lopulta täyttää? Amerikkalainen historiallinen draamasarja 1500-luvun Ranskan hovista nuoren skottikuningattaren silmin.</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305012500 +0200" stop="20160305022500 +0200" channel="mtv3ava.telvis.fi">
    <title lang="fi">Vaimot vaihtoon UK</title>
    <desc lang="fi">Kurinpitoa ja vapauksia. Näkövammainen Penny Hefferan pitää kodissaan tiukkaa kuria ja järjestystä. Viiden lapsen äiti Vanessa Walsh uskoo puolestaan vapaampaan kasvatukseen ja sysää lapsensa usein television ääreen. Löytävätkö perheet kultaisen keskitien armeijakurin ja villin viipottamisen väliltä? Brittiläisessä tositelevisiosarjassa pannaan puolisot vaihtoon. Jokaisessa jaksossa kaksi elämäntyyleiltään täysin eri ääripäätä edustavaa henkilöä vaihtaa rooleja keskenään ja asuu hetken aikaa toistensa perheissä. Kuinka perheet sopeutuvat uuteen tulokkaaseen ja kuinka vaihdokit selviävät arjesta toistensa kengissä?</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304210000 +0200" stop="20160304225500 +0200" channel="nelonen.telvis.fi">
    <title lang="fi">Elokuva: Kultainen lapsi</title>
    <desc lang="fi">. Toimintakomedian pääosassa häärii Eddie Murphy. Etsivä Chandler Jarrellin erikoisalaa ovat kadonneet lapset, ja nyt edessä on todellinen haaste. Pääosissa: J. L. Reate, Eddie Murphy, Charles Dance, Charlotte Lewis, James Hong. Ohjaus: Michael Ritchie. (89')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304225500 +0200" stop="20160304230000 +0200" channel="nelonen.telvis.fi">
    <title lang="fi">SM-Liiga: Illan Parhaat</title>
    <desc lang="fi">SM-liigan huippuhetket, taustat ja viikottaiset puheenaiheet. Kotimainen urheiluohjelma.</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304230000 +0200" stop="20160305010000 +0200" channel="nelonen.telvis.fi">
    <title lang="fi">Elokuva: Bitch Slap</title>
    <desc lang="fi">. Vauhdikas toimintatrilleri kolmesta kurvikkaasta naisesta timanttien jäljillä. Trixie, Hel ja Camero alkavat epäillä toistensa motiiveja, kun heistä jokaisesta paljastuu uusia puolia. Kovapintaiset naiset eivät anna poliisien ja konnien estää heidän aikeitaan, vaan taistelevat aina loppuun saakka. Pääosissa: Julia Voth, Erin Cummings, America Olivo, Michael Hurst. Ohjaus: Rick Jacobson. (101')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305010000 +0200" stop="20160305010500 +0200" channel="nelonen.telvis.fi">
    <title lang="fi">Tulossa: Mustat lesket</title>
    <desc lang="fi">Tulossa Nelonen Median kanavilla. (3')</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305010500 +0200" stop="20160305020000 +0200" channel="nelonen.telvis.fi">
    <title lang="fi">Poliisit - kotihälytys</title>
    <desc lang="fi">Kausi 2. Jakso 9/9. Seuraamme Peten, Jaken ja poliisikoira Severin vuoroa Vantaalla. Villit bileet päättyvät rakettien räjäyttelyyn. Nainen kolkkaa miehensä pesäpallomailalla. Vanhempi mies epäilee naapurissa olevan maksullisia naisia. Lähipubissa uhkaillaan aseella. Tyttöjen videoblogin kuvaus keskeytyy murtovarkaan vierailuun. Kotimainen dokumentaarinen sarja. (42') Ohjelman tekstitys teksti-tv:n sivulla 333.</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305020000 +0200" stop="20160305030000 +0200" channel="nelonen.telvis.fi">
    <title lang="fi">Poliisit - kotihälytys</title>
    <desc lang="fi">Kausi 3. Jakso 1/16. Vantaa. Vantaalla Mikon ja Jannen työvuoroa värittävät rikokset, joiden taustalta löytyy mustasukkaisuutta. Partio turvautuu myös Severin apuun, kun pahoinpitelyn selvittely johtaa huumevyyhdin jäljille. Kotimainen dokumentaarinen sarja. (42') Ohjelman tekstitys teksti-tv:n sivulla 333.</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304210000 +0200" stop="20160304233500 +0200" channel="sub.telvis.fi">
    <title lang="fi">Tosi valheita</title>
    <desc lang="fi">Vauhdikkaassa toimintakomediassa Arnold Schwarzenegger on kaksoiselämää viettävä agentti, jota vaimo ja tytär luulevat tylsäksi myyntimieheksi. Eipä aikaakaan, kun miehen huippuvaarallinen työ tempaa koko perheen mukaansa seikkailuun. Jamie Lee Curtis palkittiin roolityöstään muun muassa parhaan komedianäyttelijättären Golden Globella. Ohjaaja: James Cameron, USA 1994 (135'). Pääosissa: Arnold Schwarzenegger, Jamie Lee Curtis, Tom Arnold, Bill Paxton, Tia Carrere.</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304233500 +0200" stop="20160305003500 +0200" channel="sub.telvis.fi">
    <title lang="fi">Myytinmurtajat</title>
    <desc lang="fi">Räjähtävä vessa ja taikaluoti. Totista tiedettä humoristisella otteella. Jamie Hyneman ja Adam Savage tutkivat myyttien todenmukaisuutta ja panevat välillä itsensä kirjaimellisesti likoon. Aluksi tutkitaan, voisivatko salamurhaajat oikeasti käyttää jääluoteja. Tai jauhelihaluoteja. Entä kannattaako sateessa juosta vai kävellä?</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305003500 +0200" stop="20160305004000 +0200" channel="sub.telvis.fi">
    <title lang="fi">Eurojackpot, Jokeri ja Lomatonni</title>
  </programme>
  <programme start="20160305004000 +0200" stop="20160305014500 +0200" channel="sub.telvis.fi">
    <title lang="fi">Saturday Night Live</title>
    <desc lang="fi">Kausi 1, 4/12. Suora ajankohtaiskomediashow Saturday Night Live ruotii viikon aiheet, tapahtumat ja ihmiset. Illan isäntänä Maria Veitola ja musiikkivieraana Kasmir. Uusinta.</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305014500 +0200" stop="20160305022000 +0200" channel="sub.telvis.fi">
    <title lang="fi">Salatut elämät</title>
    <desc lang="fi">Osa 2956: Antonilla on puska, Jannelle jää tuska. Pihlajakadun asukkaista kertovassa sarjassa kuljetaan kiehtovien tarinoiden poluilla koskettavia tai arkojakaan asioita kaihtamatta.</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305022000 +0200" stop="20160305031500 +0200" channel="sub.telvis.fi">
    <title lang="fi">The Late Show With Stephen Colbert</title>
    <desc lang="fi">Amerikkalainen talk show, jota isännöi Stephen Colbert. Housebändinä Jon Batiste &amp; Stay Human. Vieraina näyttelijä Tim Daly ja muusikko Graham Nash. Musiikkivieraana Jason Isbell. Esitetty USA:ssa 25.2.2016.</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304210500 +0200" stop="20160304220000 +0200" channel="tv1.telvis.fi">
    <title lang="fi">Perjantai</title>
    <desc lang="fi">Viinapiru vai hyvä hiprakka? Kansanedustaja Päivi Räsänen ja kirjailija Kalle Lähde. Perjantai-dokkarissa Yksinäisten miesten kylä. HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304220000 +0200" stop="20160304230000 +0200" channel="tv1.telvis.fi">
    <title lang="fi">Peaky Blinders - gangsteriklaani</title>
    <desc lang="fi">Kausi 1, 5/6. Thomas uskoo Gracelle salaisuuden, josta ei edes perhe ole jyvällä. Veljesten isä palaa yllättäen maisemiin, mistä Arthur ilahtuu. Mitä mies on vailla? Thomasilla on pian monta syytä iloita. HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304230000 +0200" stop="20160304230500 +0200" channel="tv1.telvis.fi">
    <title lang="fi">Yle Uutiset</title>
    <desc lang="fi">HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304230500 +0200" stop="20160305001000 +0200" channel="tv1.telvis.fi">
    <title lang="fi">Newsroom</title>
    <desc lang="fi">Kausi 3, 6/6. Voi, mikä päivä! Uutishuoneessa on hektistä kuten aina, mutta eräs kuolemantapaus saa ihmiset pohtimaan tärkeitä kysymyksiä kiireenkin keskellä. Sarja päättyy. T: HBO. HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305001000 +0200" stop="20160305004000 +0200" channel="tv1.telvis.fi">
    <title lang="fi">Puoli seitsemän</title>
    <desc lang="fi">Puoli seiskan suuri nyrkkeilyilta. Studiosohvalle istuvat nyrkkeilijät Edis Tatli ja Niklas Räsänen. Juontajina Susanna Laine ja Mikko Kekäläinen #puoli7 HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305004000 +0200" stop="20160305040000 +0200" channel="tv1.telvis.fi">
    <title lang="fi">Uutisikkuna</title>
  </programme>
  <programme start="20160304210000 +0200" stop="20160304215000 +0200" channel="tv2.telvis.fi">
    <title lang="fi">Sohvaperunat</title>
    <desc lang="fi">UMK finaali nostattaa kisatunnelmat ja tunteet kattoon ja yllättävän freesi Jaajo kokkaa Sohvaperunoiden sydämiin. Dokumentti siskosta saa sohvikset kyyneliin. HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304215000 +0200" stop="20160304215500 +0200" channel="tv2.telvis.fi">
    <title lang="fi">Yle Uutiset</title>
    <desc lang="fi">HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304215500 +0200" stop="20160304220000 +0200" channel="tv2.telvis.fi">
    <title lang="fi">Urheiluruutu</title>
    <desc lang="fi">Päivän kiinnostavimmat urheilu-uutiset. HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304220000 +0200" stop="20160304225100 +0200" channel="tv2.telvis.fi">
    <title lang="fi">Banshee</title>
    <desc lang="fi">Kausi 1, 5/10. Samalla puolella. Rähinöivä moottoripyöräjengi kuokkavierailee Bansheen vuotuisilla festivaaleilla. Kuolemantapauksilta ei vältytä, ja Siobhan joutuu kokemaan jengiläisten raivon. T: HBO. HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304225100 +0200" stop="20160304232000 +0200" channel="tv2.telvis.fi">
    <title lang="fi">Kioski: Mamu-Suomi-mamu</title>
    <desc lang="fi">Musta Barbaari ja Prinssi Jusuf istuvat suomalaisen perimän ja kulttuurin äärelle ja selvittävät, mitä suomalaisuus oikein on. HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304232000 +0200" stop="20160305000500 +0200" channel="tv2.telvis.fi">
    <title lang="fi">Mr. Robot</title>
    <desc lang="fi">8/10. Elliot saa viestin, että Allsafeen on hakkeroitu taas. Kollega lähettää hänet juoksupojaksi viemään kovalevyjä whiteroselle. Onko Elliot ihan kunnossa? Poliisilla on kysyttävää Tyrelliltä. HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305000500 +0200" stop="20160305002800 +0200" channel="tv2.telvis.fi">
    <title lang="fi">Yle FOLK</title>
    <desc lang="fi">Yle FOLK kuratoi ja kasvattaa suomalaisia tarinoita. Kuka tahansa suomalainen voi hakea FOLKin pienrahoitusta omalle mediaprojektilleen. #ylefolk yle.fi/folk HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305002800 +0200" stop="20160305005200 +0200" channel="tv2.telvis.fi">
    <title lang="fi">Yle FOLK</title>
    <desc lang="fi">Yle FOLK kuratoi ja kasvattaa suomalaisia tarinoita. Kuka tahansa suomalainen voi hakea FOLKin pienrahoitusta omalle mediaprojektilleen. #ylefolk yle.fi/folk HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305005200 +0200" stop="20160305011500 +0200" channel="tv2.telvis.fi">
    <title lang="fi">Yle FOLK</title>
    <desc lang="fi">Yle FOLK kuratoi ja kasvattaa suomalaisia tarinoita. Kuka tahansa suomalainen voi hakea FOLKin pienrahoitusta omalle mediaprojektilleen. #ylefolk yle.fi/folk HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305011500 +0200" stop="20160305013900 +0200" channel="tv2.telvis.fi">
    <title lang="fi">Yle FOLK</title>
    <desc lang="fi">Yle FOLK kuratoi ja kasvattaa suomalaisia tarinoita. Kuka tahansa suomalainen voi hakea FOLKin pienrahoitusta omalle mediaprojektilleen. #ylefolk yle.fi/folk HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305013900 +0200" stop="20160305020200 +0200" channel="tv2.telvis.fi">
    <title lang="fi">Yle FOLK</title>
    <desc lang="fi">Yle FOLK kuratoi ja kasvattaa suomalaisia tarinoita. Kuka tahansa suomalainen voi hakea FOLKin pienrahoitusta omalle mediaprojektilleen. #ylefolk yle.fi/folk HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305020200 +0200" stop="20160305022600 +0200" channel="tv2.telvis.fi">
    <title lang="fi">Yle FOLK</title>
    <desc lang="fi">Yle FOLK kuratoi ja kasvattaa suomalaisia tarinoita. Kuka tahansa suomalainen voi hakea FOLKin pienrahoitusta omalle mediaprojektilleen. #ylefolk yle.fi/folk HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305022600 +0200" stop="20160305025500 +0200" channel="tv2.telvis.fi">
    <title lang="fi">Yle FOLK</title>
    <desc lang="fi">Yle FOLK kuratoi ja kasvattaa suomalaisia tarinoita. Kuka tahansa suomalainen voi hakea FOLKin pienrahoitusta omalle mediaprojektilleen. #ylefolk yle.fi/folk HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305025500 +0200" stop="20160305040000 +0200" channel="tv2.telvis.fi">
    <title lang="fi">Uutisikkuna</title>
  </programme>
  <programme start="20160304210000 +0200" stop="20160304224000 +0200" channel="yleteema.telvis.fi">
    <title lang="fi">Kino: Minne tiemme vie</title>
    <desc lang="fi">Draamakomedia kylästä, jonka naiset yrittävät värikkäin keinoin säilyttää sovun kun kristittyjen ja muslimien nahistelut alkavat levitä maailmalta. O: Nadine Labaki. HD</desc>
  </programme>
  <programme start="20160304224000 +0200" stop="20160305000500 +0200" channel="yleteema.telvis.fi">
    <title lang="fi">Ziggy Stardust - The Director's Cut</title>
    <desc lang="fi">Dokumenttielokuva Ziggy Stardust &amp; The Spiders from Marsin legendaarisesta Lontoon-konsertista kesällä 1973. Se oli David Bowien Ziggy-hahmon viimeinen julkinen esiintyminen. O: D. A. Pennebaker, Britannia 1973. (U)</desc>
  </programme>
  <programme start="20160305000500 +0200" stop="20160305040000 +0200" channel="yleteema.telvis.fi">
    <title lang="fi">Teematieto</title>
  </programme>
</tv>
